迫政府成立「獨立調查委員會」嘅方法：先和理非，後勇武

「勇武」係我哋既大技黎
話明大技就唔會成日出，唔到生死關頭都唔用，而且手足付出係好大

相反「和理非」係普通技，無乜成本又傷到人，只係效果無大技咁勁

大家記唔記得運動開始果陣有條formula:
和理非 —> 設下死線—> 行動升級

依家係搬番出黎用既最好時機：
1.和理非方式唔會迫政府同警隊坐埋同一條船，拉一派打一派
2. 比普通市民係死線前回氣同有心理準備
3. 就算到死線政府都唔回應，破壞和諧氣氛既責任就係政府身上，立會選舉贏面又大左

總結：繼續和理非式抗爭一段時間，並設下死線

自推1/10

認同

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

推

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

自推11/10

自推12/10

自推13/10

自推14/10

斷

其實次次講死線，都冇用就咪講死線
要嘅，就真係下定決心！

死線只係一個拎嚟俾大家升級嘅借口

自推15/10

自推17/10

自推18/10

自推19/10

自推20/10

.

推。咁先係丫嘛

支持！

就算定死線，都一定要短（2-3日），時間一長運動就會收皮

原因？

認同
推